40蚊鐵板餐、50蚊可打邊爐，其實大家樂都抵食既

同樣，對消費者及市民來說，大家樂取消「扣飯鐘錢」安排，不代表事情結束，正如B說，更多早已「扣飯鐘錢」連鎖食店，他們不會因今次事件而恢服給員工的吃飯時間計薪，而聲援最低工資行動，是否就此結束？其他無良企業又如何？更令B不安的是，據《明報》報道，有市民已開始擔心大家樂會加價了：

「有市民邊食邊讚「40幾蚊一個鐵板餐、50幾蚊可以打邊爐，其實大家樂都算抵食」，但他直言，擔心大家樂削開資不成還要「加人工」，恐怕會導致加價，「第日如果爭取33元時薪，更加無可能不加價」。」

究竟，除了商界外，市民是否也要改變心態，只要僱主承諾加價是用於改善工人薪酬之上，市民，也要盡一點消費者責任，多付出一點？總不成又要人家加人工，又不許人家加價？

要改善基層工人收入，有時，不能單靠僱主、其實整個社會也要一起去承擔，市民大眾是否有只夠心理準備？

根本成篇文又喺度玩偷換概念
將成件事本末倒置 試想一吓 如果冇大家樂呢d大集團攏斷市場
趕絕價廉物美既少本經營食店
變相令到商鋪業主有恃無恐地瘋狂加租
而果d大集團就將高昂既租金轉嫁喺低層員工同埋顧客身上
香港市民再比呢d別有用心為大財團解說既打手文章欺騙
只可以講香港人真係冇得救

我淨係知係JUSCO用40蚊買扒煎可以食到你滯

以前話日本仔百貨D野貴
而家你試下係"本地"財團PK,惠康格下價
再去睇JUSCO, 一田

同樣一塊澳洲肉眼扒
JUSCO42蚊2塊, 百佳去到46蚊一塊
仲未計塊扒要細過JUSCO一塊, 而且啞曬色

究竟香港奴隸係咪自己攞黎?
你敢杯葛本地財團, 都仲有得救

Agger
愈有錢就愈有得玩
渣乾渣淨你班港豬

依家鐵板牛跟紅豆冰 71 la wor
幾多年前

$48 時食過, 不過係2009年

晏晝有33蚊飯
不過好難食